人生冇意義了

好！凍

痴左兩個暖貼
但都木用
廢

你?

唱未

係
又話2018木冬天
係咪你講

自信鴨

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

最糾纏那些哥？？

唔是呀呀呀 凍到wife都shout埋

笑4 肥咯

On9仔